開始覺得政府突擊封鎖係為咗收集特定目標DNA

次次都搵唔到個案
但又鬼咁大陣仗
越來越覺得所有野都係煙幕嚟

搜捕演習

國安局有野搵你

公屋果的低下階層有乜用？

政府就帝景園兩宗初確與美國總領事館聯絡 稱依法辦事

美國駐港澳總領事館在官方網站公布，兩名職員對新冠病毒檢測呈陽性，他們工作時不需接觸公眾，領事館已經關閉作徹底清潔和消毒，同時已經完成接觸追蹤。總領館表示，自疫新冠疫情大流行以來，一直遵守香港政府對外交人員和家屬在抵達、檢測和檢疫方面的要求，所有職員亦已經採取適當措施，防止病毒擴散。總領館又指，取消星期二和星期三所有美國公民和簽證申請人的預約服務，一旦服務恢復，會聯絡受影響人士。被問到有指涉及的領事館人員，以外交豁免權為由，拒絕隔離檢疫。食物及衞生局局長陳肇始回應，已就帝景園兩宗初步確診個案，與美領館聯絡，強調當局一定依法辦事，嚴肅處理；又說初步確診個案，都會被視為確診個案處理，包括盡快隔離，及追蹤密切接觸者以安排檢疫。

2021-03-15 15:31:52 (1)

都話有陰謀
個個以為政府亂咁封
其實每次都有特定目標